點睇依家多咗香港女仔做gym？

有時碌下ig都見到囡囡post做gym相
仲要請埋PT教

哦

影完相, 坐陣吹下冷氣, upload 完張相咪鬆人囉

sorry上面除咗臭雞馬之外冇個識

關我撚事 個個都公眾人物

要貼ig

全部都係處
多士仔快啲勼返件啦

康文gym未見過

條仔more

呃下like
撚下啲毒撚

有嘅 不過都係喺跑步機同單車機區聚集
淨係做有氧 出晒汗咁 感覺落力啲嘛

係貪易做姐
佢地減肥又唔想操肌
有啲可能真係去打卡既不過大多我見既都落力做

咁又真係可惜啲
花多少少精力 無氧同有氧都做仲修到身呀
做gym 又可以練靚返全身線條
手手腳腳望落修長啲
又唔會駝背 識得挺胸
望落個人精神好多

人地做運動又問人點睇，
人地唔做變肥又屌人死肥閪阻住哂，
究竟你地想點？

Heidi會唔會斷腳

你po呢d囡都係去一兩次gym順手打個卡果type
我去外國gym,入面個個女仔都真材實料
有d舉得仲重過我

呢d通常有sponsor, 唔洗錢有人教，d館當宣傳

外國gym 一星期去足6日, 香港果D去一兩次

同台灣周杰倫攪果間一樣
靠女吸金

我唔係計次數
身型無得呃人，一望就知係咪練家子

同之前 行山 一樣
只係為左打卡呃like, 有幾多個真係會做

季候鳥

PURE 先多 一車㝡